{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2986927616/maliposahotel-songtan-pyeongtaeg-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673451&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322105700&selectedRatePlan=390386474&expediaPropertyId=93310238&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리포사호텔 송탄"
    },
    "text": "マリポサホテルソンタン (마리포사호텔 송탄)\nマリポサホテルソンタンは平沢で宿泊を考慮する旅行客に良い選択肢です。 当ホテルは様々な無料特典を提供し、お客様の満足度を高めます。 WiFiや駐車代行はもちろん、毎日04:00~正午まではセルフサービスの朝食も無料で提供されます。 そしてこのホテルは松炭駅から徒歩14分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 , ホテルサイズ : 47室の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:08:00、早いチェックイン(客室利用状況によって異なる)、遅いチェックイン(客室利用状況によって異なる)、最小チェックイン年齢(万):19歳、チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 03:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設までご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 子供1人(満6歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : リクエスト時のみ施設内駐車可能 無料施設内セルフ駐車(屋根あり) 無料施設内駐車代行(屋根あり) 高さ制限のある施設内駐車場無料宿泊施設外部駐車(10m以内) 路上駐車可能 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンの場所はどこですか？",
            "answer": "マリポサホテルソンタンは平沢に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンは何室の客室がありますか？",
            "answer": "マリポサホテルソンタンには47室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンで提供される無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、マリポサホテルソンタンではWiFiや駐車代行などの無料特典が提供されます。また、毎日04:00~正午まではセルフサービスの朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンは公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、マリポサホテルソンタンは松炭駅から徒歩14分の距離に位置しており、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00、終了時間は08:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "満6歳以下の子供1人は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに宿泊する場合は無料です。ただし、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マリポサホテルソンタンではペットの同伴はできません。ただし、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、マリポサホテルソンタンでは共用エリアで無料のWiFiや有線インターネットを利用することができます。客室内でも無料のWiFiや有線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "マリポサホテルソンタンでは、リクエスト時に施設内の駐車場を利用することができます。また、無料の施設内セルフ駐車や施設内駐車代行も利用可能です。ただし、施設内駐車場には高さ制限があります。宿泊施設外でも10メートル以内の路上駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "マリポサホテルソンタンは指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、マリポサホテルソンタンには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 669
    }
}